--- 
Title: Dag 8 - Iteratie 1 
Date: 2017-11-28
---

Helaas was ik vandaag ziek waardoor ik de les heb moeten missen, maar ik heb wel mijn huiswerk gemaakt en waar ik een beetje mee achter liep bijgewerkt. Ik heb meteen het hoorcollege teruggekeken en hier een samenvatting van gemaakt, ik heb nederlands huiswerk gemaakt en het huiswerk voor photoshop. Toch nog een beetje het gevoel dat ik niet te veel heb gemist!